啱啱返新工已經覺得要搵定後路

其實1st in嗰時，大粒嗰個已經講咗好多次
「嗰條友主動遞信真係好，其實我已經想炒佢好耐」
「睇吓幾時炒埋其他人」
同埋不停數啲同事缺點

之後2nd in大粒話「你做滿兩年，睇吓轉唔轉工囉」
我都懷疑，維唔維持到兩年

而佢2nd in已經人身攻擊我
第一日返工再次兜口兜面人身攻擊

我實在唔知佢份寫字樓工，係請人做嘢，定係請個人用來觀賞
亦唔知佢強調員工要「有禮貌」，係咪指下靶位畀佢踩三番四次，仍然對佢烚熟狗頭

我都唔知會係我走先定佢炒先
唉冇專業技能真係好蝕底
睇吓公務員空缺先…

呢份工經agent搵嘅
如果好似某fb page所講，agent真係會因應多位candidate嘅負評而blacklist employer
咁長遠而言
大粒佬成日都想炒人
炒多兩炒，搵多兩搵
candidate負評畀agent知
以後係咪會小薯走晒，公司個朵臭晒，大粒佬經唔到agent請人？

咁閪 做咩嫁

點解佢人身攻擊你你都take offer

寫字樓
我走咗先詳細講啦

睇錢份上
3月in嗰啲interviewer都係衰多過正常
正常嗰間又唔請我

老老實實點都冇理由人身攻擊，一陣佢屌你老母你係咪忍到先？比我就辭職屌番佢轉頭

人工高都話忍一忍
唔係就走啦
人身攻擊做乜鳩

2nd in 完唔blacklist 佢係犯賤

咁我返工有駁佢，唔係一味忍，佢好假咁say sorry
我呢個timing劈炮，佢幾乎冇損失

其他低價啲嘅offer，interviewer都好寸嘴，明窒+單單打打咁囉，仲好近隔離中心

邊行咩offer 呀
我就唔信無份工正常

幾錢人工先

一句講哂
要錢定要尊嚴

要agent請人既工多數有伏

阿大粒把口大概有呢條友咁賤啦

首先要有空缺……除咗網購、物流之外諗唔出邊行旺

咁都定啲，我幾驚自己係仆街工磁石
自己直接send冇回音，所以忍唔住搵咗agent

agent專推伏工第一日知？

靠agent推嘅工
9成伏
有咩理由工都要搵agent搵candidates

幾年前曾經經agent搵過好做嘅工，朝9晚5:30準時收工
轉咗董屎長，份工先開始逐漸惡做